[壁球女團世錦賽] 8強 香港 VS 馬來西亞 12am

女子世界壁球團體錦標賽2016正於法國巴黎舉行，今屆賽事第四種籽香港女子代表隊，成員包括歐詠芝，陳浩鈴，廖梓苓及湯芷穎力圖突破於上屆打入四強的歷史佳績。

香港隊在小組中已先後擊敗德國，日本及西班牙。於最後一場的小組賽事中迎戰東道主法國，陳浩鈴率先上場以直落三局輕取對手，歐詠芝及廖梓苓在隨後兩場以1-3落敗，但仍帶領香港以小組次名出線八強。

他們將於香港時間星期五凌晨12時迎戰三號種籽馬來西亞。

官方直播link